呢鋪你估Biontech洗唔洗搶

uk個隻預左分分鐘今年都唔到香港架啦
得兩隻揀，問親啲中年人同廢老都「聲稱」打科興
但你估到時biontech一放出黎會真係無人打定個個搶？

執輸慘過敗家
副作用多不了

朋友話過到英國先至接種，保險啲
問佢點解? 佢話經俾支那人偷龍轉鳳

我唔信200萬藍屍全部都會打哂科興囉
有十分一當佢贏
其他肯定打BionTech啦
咁點會唔搶呀

一定會啦，呢隻暫時全球最多發達國家打

通關後先搶就遲

科興世衛都未endorse，打完得支那認可，去唔到其他國家就笑死

你打完無事我再諗

未撚到你個generation打都俾人搶晒啦

有無水貨

都係一樣的

劇本：按年齡組別順序打，到80-00後就sorry 貨唔係好夠，得科興最充足供應

一定科興最多
其他入一水就算 之後同你講藥廠供應唔到

根本係強国野

咁多人無打中埋武肺又好得翻
打嚟做乜？

換左你果技科興再賣返去上面大陸人。。。
賺你兩次錢

其實你打生理鹽水姐

幾時有得預約

想問問, 今次BioNTech隻供港疫苗係唔係用BioNTech技術, 但生產係由大陸復星負責?

林鄭點解打科興，而唔係打復星「復必泰」，係咪即係林鄭唔信復星，認為復星有問題？
應該要求林鄭同高官全部打晒試一次

仲有國藥疫苗，可以共享中國人榮耀

講清楚啦 中國製BioNtech

態度正確
出面啲人以為德國製就一定冇事水人去打

咪唔打囉
唔打又唔會死

我會繼續帶口罩
完

班支那種香港人乜鳩都爭餐死㗎啦

到時死左!? 沒事兒沒事兒

搶都搶AstraZeneca啦